[I/A] Marvel Future Fight [44]新pepper係鳴人

FAQ (以下為5.0 版本 之後更新後可能有變 建議追post )

Q: 新手/老手/ 有問題
A: 5.0新手&回鍋&全階段大補帖

睇咗依篇先 大部分起手同相關資料都係依篇 睇咗先玩
5.0 更新: 注意因為SHIELD ACADEMY直接送T2
selector 唔使揀Sharon Roger
新手入code送多張T2 selector (Android限定)

Q: 卡片點搞? (新手必睇 卡片搞唔好 咩都玩唔到 )
A:
無課新手卡片心得攻略4.0版本
感謝 向前一標 巴打分享

Q:懶人包(新手同回歸老手)
A: 新手懶人包 (內有T2 selector推薦)

制服懶人包

水晶懶人包

1000水晶 ($23 新手一次優惠)

Q: 升Mastery用果d符石成日都唔夠用 Epic quest又要用 點刷會多啲?
A: 慢慢儲 必經階段 後期多到唔要 主要靠World Boss Invasion會有機會出好多 好講運氣 不過一定好過打劇情關

Q:新手基本知識
A:
1) 非原生T2角色由1星上到6星 共要630粒生體
2) 4件非原生T2角色裝備由+15升到+20 大約要320粒至400粒 (睇運)
3) EXP晶片專升咗1隻 60lv先 之後用隻60lv帶其他角色打劇情同特關升lv
4) 金幣好重要 唔好亂洗金幣 盡量唔好升技能(除左有增益效果技能)慳啲用
5) ISO8 set 基本上最好就係Power of Angry Hulk同Overdrive
6) 特裝最主要睇最尾 如果唔係增傷 或者 無敵 都係廢 (中200%同5秒一定留, 160%同3秒對新手都好有用)
7)唔好用水晶拆特裝同卡 如果本身特裝同卡廢 就用新卡同特裝蓋過盲就得 只有靚裝同P卡先值得用水晶拆
8) 無課要識刷shifter 如果打epic quest時 Clea 或Colossus無出現 就kill apps 刷到出現先打
9) 大部分原生T2 都喺隻game最強 大約1個月升到1隻6星 (前題1日5場WBU)
10) T3遲啲先諗 有一定實力先用資源升重要T2
11) 無課唔好抽卡抽CTP 無課唔好抽卡抽CTP 無課唔好抽卡抽CTP
12) 新手唔好浪費資源升每隻角60 lv 以上 主要升1隻上62~64lv就夠打劇情關卡
13) WBU 打到第一層已經好夠 再高層都係無咩好野
14) 無課T3一隻角色暫時要打1.5~2個月先夠料升
15) 新手唔好用資源落神奇4俠住 (因為要用好多資源,先解Deaapool或Wolverine )
16) 角色用能攻定物攻ISO8 係睇info第一項 全攻ISO8就所有角色都用得
17) 影域資源對新手好有用
18) 新手入個lv 30盟好有用 慳返好多資源
19) Facebook 一連就無得解 無得轉Facebook
20) 新手唔好亂裝CTP
21) CCF(螢光棒)一定留來升T3用
22) 提升潛力 升60 lv 以後只會用BAM同CNS 唔好用CCF
23) 劇情關正常無腦過 影域同World Boss先係隻game主要Game Mode

Q: 新手 老手點玩
A:其實新手現在第1日已經可以有以下6星
Sharon Roger (SHIELD ADACMDY直接送T2)
Black Panther (Legendary battle)
Thor (Legendary battle)
Spiderman (Legendary battle )
Ant-man (Legendary battle )
Captain Marvel (Legendary battle )
WarMachine (Legendary battle )

入Legendary battle就有6星
所以未入Legendary battle 唔好用生體升星

完成story mode 會送足夠生體6星以下3隻
Captain America
Ironman
Black Widow

7日仲有6星課金月卡角送 ( Luna Snow)
如果inventory 無咩升級卷 同norn stone
可以考慮重玩

Q:新手點玩?
A: 新手目標係進快提升每日攞到嘅資源
之後先有資源升你鍾意嘅角色
劇情關完全可以無腦過
以下5大目標 先係遊戲目的
- 一星期35場World Boss (Loki, Sharon Roger, Shuri 已經1日3埸 1星期即係21場 )
- 破15層影域
- 破普通盟戰
- Epic Quest
- Quciksliver
有左資源先升其他
sharon roger 做主力
由於每次更新都會有新強角
練邊隻 點玩都可以追post
例如:
中課建議係lab到開左Blue Marvel 1星先 再用高6卷升
咁就第一次打13-8就可以有256 bio 升T2快好多
如果無課就咁打就算 無課暫時好難升到Ultimates 3子

Q: 無課會唔會唔夠玩?
A: 所有角色無課都farm到，除左44隻限定角較難攞，PVE所有關卡無課都輕鬆過
無課只係花多啲時間

a) 30隻生體月包
普通月卡角17隻
[Carnage, Agent Venom, Kid Kaiju, Enchantress, Hyperion,
IronHeart, Spiderman 2099,Valkyrie, Quasar (Avril Kincaid),Luna Snow,
Killmonger,Ghost,Wasp(Nadia),Ghost Panther, Sentinel,
Crescent, Nick Fury]
X MEN月卡角4隻: Magik, Weapon Hex, Gambit,Juggernaut

半月卡角 6隻 :Satana, Clea, Inferno, Gwenpool, Vulture, Victotious (靠亂入角)
半月卡X men 3隻: Colossus, Nightcralwer,X23

b) 3隻Lab shop角色
Lab shop: Nova,Anti-Man, Blue Marvel (3隻T1都強)
Ultimates 3子 暫時好難升, 無課唔使上到T2
不過T1好夠用 強烈建議用高階6星卷升nova
暫時得NOVA值得用高階T2卷 不過角色池未夠深就不如買制服
NOVA都係打timeline用

c) 3隻水晶限定角
Emma Frost , Adam Warlock,Sabretooth 都係水晶限定角

d) 3隻DX pack角
Invisible woman, Magneto 同Psylocke都係 Epic Quest 6600角

e)3隻 Epic Quest 神角
Dr Doom, Jean ,Stryfe 都係5-7隻T2角去開

f) 2隻 Heroic Quest (750水晶1個月440粒bio)
Arachknight, White Fox
編輯引用

CM制服舊好定新好

雷神同cm都有上一套，買邊件新好呢

我雷神唔會買新 因為iw既佢真係型好多

Cap冇鎚仔版制服

我反而勁like肥仔雷神，A3嗰件都無買

新入game撞正六折
制服買隊長定鷹眼好

上次六折入手左鷹眼
好用過原鷹眼好多

新手卡關求救
主要用送既T2 Minn-Erva同女美隊打story
打到chapter12開始卡關 應該點升
技升到三四級但好似無乜分別 係咪要入d ISO?

Lm

鷹眼，一定係

仲有一張T2 + 一張高T2

主打影域 既話有咩好選擇 張高T2諗唔到用落邊個度

升快銀

請問水晶任務平時有咩送?

啱啱儲夠一萬晶又見到有神話卷諗緊all唔all in好
但唔知以前有無試過送更好嘅嘢 如果有就等下次先

想問下captain marvel 咩uniform勁啲 減價想買

呢隻game正路都係有新買新

整左末日博士既話之後D石仔係去抽CTP?

買齊兩款+多幾%

秒住留名

買ws定小美套衫好

小美，唔買衫都勁
WS，唔買衫垃圾到唔想農

2600石買高六星+送果啲嘢值唔值？

點解我隻暗夜無星冇得發掘潛力 但見人地升到70lv
買唔買佢制好

升曬裝先